夾youtube premium

仲有4個位
有意留tg

有意

仲有位就MSG 我

仲有一個位

仲有冇位？